pg 150
    1. Answer = 4. (2)
    2. Answer = 3. (7)

pg 153
    1. Answer = 2. (12, 6, 11, 8)
    2. Answer = 4. (12, 17, 15)

pg 159-160
    1. Answer = 3. (1, 0) 
    2. Answer = 2. (99, 100, __, 113, 114, __, 116, 117, 105, 97, 108

pg 171
    1. Answer = 3. [1, 7, 3, 9, 10, 13, 8, 12, 15, 19] 

pg 173
    1. Answer = 4. [11, 7, 12, 14, 8, 1, 6, 18, 19, 20]

pg 175
    1. Answer = 3. [4, 5, 15, 18, 12, 19,12, 10, 8,20] 

pg 178
    1. Answer = 1. [5. 3. 8.7 .16. 19.9 . 17. 20, 12]

pg 181
    1. Answer = 2. [21, 1]
    2. Answer = 3. [21] and [1]

pg 185
    1. Answer = 4. [9, 3, 10, 13,12, 14,17,16, 15, 19] 
    2. Answer = 2. 9
    3. Answer = 3. Merge Sort


